粵語殘片先係陳奕迅最好聽嘅歌

不服來辯

唱哂成個故事出事

有沒挨壞了身子？
會為哪位披嫁衣？

講真 陳奕迅唔計翻唱有380以上首歌 你識幾多首
憑咩話呢首先係最好聽

利申最愛時光倒流二十年

你要計到咁盡我都無計

好完整嘅故事

咁你要斷言“最”就要咁盡㗎啦
btw如果計好聽我投主旋律一票

你有否掛念當天這醜小子

不過粵語殘片又係好好聽
唉我投唔到啊

現時大了 那種心跳難重演

我會覺得月球上的人

淺白易明 又扣人心弦

同樣07 moving on 越聽越覺得黃金時代正啲

佢冇最好聽，太多好聽嘅歌

都好 不過粵語殘片超班

Moving on stage d歌真係合到好處

依首歌聽得最多既ver反而係依個

有啲野真係番唔到轉頭架

依首唔知點解會勾起細個嘅記憶

唔係話唔好聽 但真係成日都聽到 聽到厭
低等動物

不來也不去

初戀是美好的

1874

笑話情節 此刻變窩心故事

呢首聽極都唔厭

不如問邊首難聽

從月球觀看 難辨地球相愛跟錯愛

無 不過粵語殘片最好聽

當這地球沒有花/遠在咫尺聽落舒服D

唔好意思 係任我行先啱

冇人講人來人往

crying in the party先最正wo屌

拎到最字出黎就預左世界大戰

好鍾意前面用作文方式表達
講回憶一定係執房嗰陣見到啲咩咩而勾起回憶
聽到都想喊

歲月如歌？

Lonely Christmax

岩

呢首歌填詞填得好，淺白又表達到成個故事意境，唔洗下下方文山咁撻d古詞懶高深既

moving on stage版好聽啲

正

無 不過粵語殘片唔係最好聽

令人動心 只得那次

moving on stage版最後真音上"現時大了, 那種心跳難重演"
好難唱

呢個版本先係最適合演繹呢首歌

月球上的人

講真聽完番唔到轉頭

呢隻歌呢個版本可能唔係唱得最好
但係感染力係最大！！
我第一次睇呢個版本去到佢想喊果個位
都好心酸
有啲野真係番唔到轉頭架
相信呢個演繹佢投射左好感情落去

每個人都有個放唔低既人

翻唱嘅傾城